有沒有人 在某個地方 等我重回 當初的模樣

雙頰曾光滑 夜色曾沁涼 世界曾瘋狂 愛情曾綻放